聖靈真係乜都識

有時個腦實左，情況危急又唔知點

聖靈就會畀指示我，係我思想入面提點我，話我知發生咩問題

然後我跟住做，果然解決到問題

已經發生過好多次，今日又有經歷

我份人本身容易緊張同亂黎，試過無數次搞到一獲泡

但學識遵從聖靈嘅指示後，每次遇到問題都會順利解決

有聖靈嘅人會知我講咩

願榮歸基督耶穌，amen!

聖靈係耶穌嘅恩賜，同學們一齊歸榮耀畀耶穌我地嘅神！

多謝你嘅分享

AMEN 感謝神
唱返首主能夠先

聖靈乜都識會唔會犯國安法?

願基督耶穌嘅榮光充滿全地，及至世界每個角落！

傻閪，精神分裂炸

christian rock 好嘢嚟

多謝你分享 想問下係祈完禱 佢會有指引

姐係無啦啦浮現個諗法？

大衛對非利士人說：「你來攻擊我，是靠著刀槍和銅戟。我來攻擊你，是靠著萬軍之耶和華的名，就是你所怒罵帶領以色列軍隊的神。

撒母耳記上 17:45

同學們，緊靠住聖靈去克服每個難關吧！

我自己印象中好少係祈禱時有解決問題嘅 idea

多數係遇到困難之後，同埋已經無曬辦法嘅時候

聖靈就會係我思維入面唔知點樣令我無端端明白邊度出現問題，要點樣解決

過程完全係被動，就好似有個人同自己講緊野咁

最奇妙就係次次都 work，hallelujah!

收嗲啦 耶穌佬

同學！多謝分享

世界越係黑暗，基督嘅光芒就越發耀眼！

願主賜福你，使用你，帶領多人走出黑暗，進入光明嘅永恆國度，amen !

真 我老師姓凌 問佢咩問題都識

各位同學，你地要追求被聖靈充滿，然後要留心佢畀你地嘅指示，緊靠聖靈去過每一日，你地嘅人生就會不再感覺空虛同無聊！

D異端好鍾意講聖靈
搞到你喊又話聖靈

世人只著眼於 physical reality , 重視眼前一切

卻忽略比物質界更真實，不能用眼去睇嘅 spiritual reality

同學們學習知識同技能，係屬世嘅事

但係咩時候記起啲乜，就係屬靈嘅事

凡係睇到 spiritual reality 嘅人都必須尋求基督耶穌，因為佢先係天國嘅主人

無論靈界定世界，所有受造之物都不及耶穌，因為佢就係萬主之主，萬王之王

This is how things work as appointed by the most High God, whether you like it or not

Everyone is a soul dwelling in a physical body

Every soul belongs to YEHOVAH God of Israel, our Creator

Every soul that sins shall die, but for those who are willing to repent, God our Father has prepared the salvation, and a way to eternal life

Many people fabricate theories for souls to rely on, but none of them is capable to save us from dying in sin, being eternally separated from God

Every man made theory stands against the salvation from Jesus Christ, the only way to eternal life

In the last day, they shall not stand but all collapse because they are established by men, not by God

And the kingdom of Jesus Christ shall stand forever and ever. Amen.

push ....

physical reality vs spiritual reality

點解大衛可以贏到 goliath the philistine

無論體形，武器定戰鬥經驗都明顯唔夠打，所以世人見到大衛單挑巨人都覺得輸梗

世人同巨人見到嘅都係 physical reality，佢地亦係人生入面全力追求佢地所深信嘅致勝之道：
A 大／勁／強過 B，或者 A 嬴嘅因素多過 B，所以 A 會贏

但上帝子民睇到嘅係 spiritual reality：
敵對上帝者必敗

深明 spiritual reality，所以年少嘅大衛充滿信心，向住強敵呼喊：「你來攻擊我，是靠著刀槍和銅戟 (physical reality)。我來攻擊你，是靠著萬軍之耶和華的名 (spiritual reality)，就是你所怒罵帶領以色列軍隊的神。」

事後，只睇 physical reality 嘅人就會話：「原來石仔都可以打死巨人」，世人就係咁，用無數嘅神迹奇事入面去建立世人嘅理論，最終都係否認同無視 spiritual reality，所以唔肯信嘅人，見到神跡之後都係仍然唔願信

家財萬貫，賺盡血錢，勢力龐大，權傾天下嘅人唔係降服係魔鬼之下咩？然而魔鬼一聽到至高者嘅聖名就驚慌逃離，依杖魔鬼勢力嘅人亦頓時失去依靠，上帝向佢地討債時佢地就分崩離析，無人能施救

因為根據至高者嘅心意，用信心呼喊出佢嘅名係大有權柄，可以震撼靈界從而震撼物質界，為叫世人知道：萬軍之耶和華係帶領以色列軍隊嘅神，基督耶穌係帶領基督徒軍隊嘅神！Amen